發現女朋友用我張相玩gay dating app

啱啱無意中係佢電話發現個app
一禁入去竟然係我張相
雖然唔係我個名
但好想知條女點解要咁做
我而家係佢附近扮冇野
但係佢點解要咁做
是咪貪玩 我好好玩咩

玩9你

完全諗唔通

我地關係好認真

一齊左幾耐？
佢其實係咪好憎你？

一年左右

我唔覺得佢憎我
佢同之前啲ex差唔多 都係咁對我
其實都對我幾好

有冇偷食啊你

毒撚有拖拍已經好好 我仲有咩資格偷食

係咪你平時唔畀佢射啊？

Gay佬扮俾人玩 朋友知咪知囉 出櫃咪算

佢係女 佢有閪架！！！！！

有咩所謂

我想知佢點解 係咩心態

你條女係唔係矇豬眼大面短頭髮？
以前有個同學都好鍾意用擺其他人資料上交友網

想約3p
一齊插你
我個名

腰果眼細面中長髮
不知靚過你講果個臭閪豬豬幾多

咁我條女做咩

咁有趣
有冇後續

冇呀
岩先送完佢番去
成晚見面我都唔敢問
唔通問佢：你想我搞gay？

想flirt下仔，又唔想出軌/怕你誤會佢出軌

佢flirt啲gay佬有撚用呀

你而家最好求神拜佛唔好有識嘅見到你上gay app，到時水洗唔清

其中一個收害人

睇中左d gay佬想同佢Flirt所以用你d相

你女朋友係咪英文名P字頭

有啲女腐撚到痴線 會幻想自己男友同人地搞gay之後好撚興奮

樓豬搵下女友睇開咩BL 搵啱cos服假鳩褲畀女友試下做一仔咩滋味

1.懷疑你係HeHe，開個app測試一下
如果有人識你就好有機會係 or
2.純粹想同啲HeHe(靚仔嗰啲)傾下計，同普通男仔傾比你發現咗會嬲，但同HeHe傾你應該冇咁反感

我正正係咁

你女朋友應該想玩3p
不過中間嗰個係你

你女友係咪果d鍾意FF 2個靚仔搞gay果d腐女

hehe通常都大隻靚仔大J有才華有錢

可能幻想佢係你， 同hehe互插互射姐

冇乜嘢嘅

陰謀論下：係咪想屈你係gay 再同你散

屌 我有fd 真係咁

但係啲朋友都知我有女朋友架喎
最多以為我俾人借刀

唔係

點解要咁對我

但用我張相 我好反感

平時唔覺佢係

我已經係佢身邊 做乜仲要咁樣幻想
唔通佢想取代我

我覺得呢位巴打推論最合理
但希望唔係真

你自問睇兩個sheshe靚女搞爽唔爽

你讀書返工點都會有唔係朋友但識你嘅人啊
總有人得閒會google下，咁就GG

貪玩 完

磨豆腐

你岩
但其實我唔係在意呢樣野
反正我本身就隱性gay
我係唔開心點解條女要咁做
諗唔通

好玩唔玩玩呢啲

太無聊

唔通你女友發現咗你係隱性gay
佢想幫你出櫃啊